女人係咪好中意抽水？？

成日借啲意摸我手臂
坐低又揸我大脾
仲要上下移動
想點

狗都識開post架咩而家？？
世界變

咁大個人唔好咁多幻想啦

出黎做野真係見好多
成日攬手臂 跳上膊

點解無男人企出黎say no！！！

五毛狗又出膠post

拉

邊度見到我係五毛？

想同你扑野

巴打都係黃？

起我底就知

我代我表弟道歉

Ok

係！

成日模手模腳，行路又痴到好埋
但一表白咪又係收好人卡

點樣跳到上膊咁勁

普通女仔都會借啲意篤下隻手
有啲仲拉人件衫我件衫好貴

跳上膊

呢啲女人成日同男仔有身體接觸
咁對鍾意個個會點樣

直接返屋企

成日搣我面同肚腩

我仲係有啲掛住你

我係既話應該男女通殺

我忍唔住笑咗出聲
不過如果佢下次再拉你件衫 我建議你下可以直接同佢講你件衫好貴 佢應該會醒水 然後以後唔掂你 放心

你唔覺得拉人件衫好智障咩